100萬本孖展左1000萬螞蟻，條數點計？

唔知幾時先回水